會員#12660反熱大將軍開廣告post ban？

會員 #12660 反熱大將軍 開支那驚廣告post，去到20頁已經自推咗超過三百次

[新墨香]我愛新墨香 國服版2/25公測

#490 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有冇俾錢你哋落廣告？冇就ban佢啦唔該

管理員全部瞓晒

咁多支那仔賣廣告幾時ban

冇管理員

近排賣書都無理

推

管理員呢

連狗起身bam啦